再fake鳩手足以後唔撚洗旨意有人出

屌你老母，自己唔撚出就咪撚推post啦，搞到班手足以為好多人出，一腔熱血咁出左去，比狗咬

乜撚野fake狗，班狗出嚟佈防有乜柒損失？fake手足就有份

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

一班冷氣軍師推post 當做左野
成日問點解熱門無post
一味9堆. 到行動又唔見人, 一味係連登左屌右屌

有啲人仲要晌外地係咁推當做野

忍唔住講
我今日由2點等撚到7點
佐敦油麻地旺角係咁行
時間可以由1230改到1400再改1600再改1900
唔緊要，我照等。
到真係有少少人，死都唔肯講地點係邊，但又係咁話無人到。
其實係咪玩自己人？

第一日出被fake都算
點撚知第二日又係咁撚樣
以為真係有行動先會出去
以後再係咁真係心都淡
仲要有手足因為咁被拉
真係要正視問題

一般都知道係兒登要用「 十份一法則」
即係假設個行動post有1000個正評
咁實際上應該都有100人會真係出嚟
但要記住呢一個法則最低消費係1000
即係唔好以為如果有500個正評就會有50個人出嚟

記住呢個兒登101

推